求助 非A0請入

如果你地男/女朋友whatsapp話有野要同你傾下
又唔肯講咩事 話要聽日先傾
咁係咩心態？
點解要今日特別通知你話聽日要傾？

👀👀

分手

咁我係咪應該搶先一步Block左佢先 .. 啱啱連電話都打唔通 wtp又單tick

你都想分又唔想同佢聯絡咪block
你又想搵佢/等佢講既block黎做乜鳩

on9

唔想聽到唔想面對唔想知唔要聽日

如果真係仲緊張對方嘅話就約出嚟當面傾下啦，如果大家仲有感覺好大機會一齊返